# Проект "Авито"

### Таблицы БД:
   * `Users`: Основная инфомация о пользователях
   * `UserInfos`: Дополнительная информация о пользователях
   * `Histories`: История изменений объявления
   * `Adverts`: Информация об объявлениях
    
### Запросы (кроме CRUD):
   * `AddUser`: Добовляет нового пользователя
   * `AddUserInfo`: Добавление информации о пользователе
   * `GetAdvertByNumber`: Поиск объявления по номеру
   * `AddAdvert`: Добавление объявления
   * `AddHistory`: Добавление истории по объявлению
